[日經]係外國可以煮咩食

小妹平時都鍾意煮野食
但係好快就冇乜idea 好快食厭
有冇d用簡單材料有唔同變化嘅菜式

香草雞扒

咩香草
小妹鍾意食菜

上Youtube睇下有咩recipe囉

諗唔到煮咩我多數都會去MASA料理ABC, Gordon Ramsay, 職人吹水..etc 嗰啲channel睇下

薯蓉釀薯仔

Ingredients: 無骨雞扒，Rosemary，炸蒜，生抽，糖，鹽，生粉，黑椒，紹興酒

好多都要用好多材料同設備

仆街就係唔想食呢d

自己食落肚嘅 咪咁懶啦

Ikea 肉丸?

唔係長住用唔到咁多

淨係蛋都千變萬化啦
蒸, 炒, 烚, 滷水

意粉又多食法，煮又得, 炒又得, 焗又得
就咁撈汁食又得

日日炒蛋
可以加煙肉粒 煙三文魚 菠菜

做乜屙啲粒狀嘅屎？
係咪腸胃有問題？

用奶同芝士開個汁 求其加啲肉同菜
撈麵包或者意粉

有冇落麵粉？

冇用麵粉 有時會用呢啲粉加奶開而唔用芝士

咖喱薯仔雞 有咖喱粉好易整

我美國呢邊超市好多呢種肉丸買

英國依冇ikea嗰隻

超市賣嗰啲都唔彈牙，一入口就散嗰隻

錫紙 牛油焗三文魚

參考：衛宮家今天的餐桌風景 頭嗰幾集

呢包野好熟口面
我都會整卡邦尼

多謝意見